\ProvidesPackage{final}

%%
%% Paquetages
%%

% Inclusion de figures TikZ (doit être chargé en premier)
\usepackage{standalone}

% Mise en page
\usepackage{geometry}
% Ajoutés pour partie 5
\usepackage{color}
\usepackage{framed}
\usepackage{listings}
\usepackage{xpatch}
\makeatletter
\xapptocmd\ttfamily{\nofrench@punctuation}{}{}
\makeatother

% Langue
\usepackage{polyglossia}
\usepackage[autostyle=true]{csquotes}
\setmainlanguage{french}
\usepackage{microtype}
\usepackage[
    output-decimal-marker={,},
    group-separator={\,},
]{siunitx}

% Police
\usepackage{fontspec}
\usepackage{xunicode}

\setmainfont[Mapping=tex-text]{Linux Libertine}
\setsansfont[Mapping=tex-text]{XCharter}

\usepackage[raggedright, sf]{titlesec}
\titleformat{\paragraph}[runin]{\bfseries\normalsize}{\theparagraph}{1em}{}

% Couleurs
\usepackage[table]{xcolor}

% Maths
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{unicode-math}
\usepackage{calc}
\DeclareMathOperator*{\argmin}{argmin}

% Figures
\usepackage{graphicx}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{float}
\graphicspath{{fig/}}

\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{calc}
\usetikzlibrary{positioning}
\usetikzlibrary{shapes}

\usepackage{forest}

\usepackage{pgfplots}
\pgfplotsset{
    compat=1.13,
    /pgf/number format/use comma,
    /pgf/number format/1000 sep={\,},
}

\usepackage{wrapfig}
\usepackage[font=rm]{caption}

% Tableaux
\usepackage{tabularx}
\usepackage{booktabs}
\newcommand{\midsepremove}{\aboverulesep = 0mm \belowrulesep = 0mm}

% Listes
\usepackage{enumitem}
\setlist[itemize]{parsep=0pt,label=—}
\setlist[enumerate]{parsep=0pt}

% Bibliographie
\usepackage[
    style=authortitle,
    citestyle=authoryear,
    maxbibnames=99,
    maxcitenames=3,
    backend=biber
]{biblatex}

\addbibresource{../../../references.bib}
\renewcommand*{\nameyeardelim}{\addcomma\addspace}

\DefineBibliographyStrings{french}{%
    urlseen = {consulté le},
    techreport = {Rapport technique},
}

% Ajustements d’espacements
\setlength\columnsep{.5cm}
\setlength\bibitemsep{1em}

% Création automatique des hyperliens dans le PDF
% (doit être chargé en dernier)
\usepackage[
    bookmarks, % génère une table des matières sous forme de marque pages
    hidelinks, % pas de cadre coloré autour des liens
    colorlinks, % coloration des liens en bleu marine
    linkcolor={blue!80!black},
    citecolor={blue!80!black},
    urlcolor={blue!80!black}
]{hyperref}

% Déplace les ancrages de hyperref pour amener sur le contenu
% d’une figure et non pas sur sa légende (à charger après hyperref)
\usepackage[all]{hypcap}

% Séparation des auteurs
\renewcommand{\and}{,\\}

% Raccourcis et macros
\usepackage{lucilia}
